奧斯爾兒子出世了

Ching幾靚仔

唔好侮辱個o靚仔

sor 笑左

miss u